香港人聽日唔自覺罷工...香港正式玩完

佔中可以話唔關你事
反送終都可以話唔關你事

但如果肺炎都話唔關你事
你其實可以去死

廢話我都唔講咁多

聽日自覺罷工啦

推

拉

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

頂你仲有bikini版

玩完唔係仲好咩

聽日返工

一定唔會一定會照返工

林鄭話唔用粉嶺輝明村做隔離中心係有仆街燒村wor